同條女分手唔夠一個月，佢已經話準備下年結婚

借朋友acc開post

條女29，我大佢少少
一齊左一年左右
1月1號無耐之後分手
早幾日見過佢黎因為俾返大家既野對方
佢話準備下年年頭結婚
真係痴撚線 都唔知咩心態
果條仔我真係恭喜你呀

放心好快離

埋單啫

可能人地一齊耐過你呢

佢地之後點都唔關我事
我係奇怪個男既又肯姐

係唔係你中出左條女，條仔幫你埋左單？

應該唔係，我地好安全的

可能由頭到尾你個fd都唔係正印

bill please

你唔夠料咪搵第二個埋單囉

同你未分手個陣拖緊啦
日日射滿滿你唔係唔知下話

ching嫁為自己係贏家
其實你都係輸家 日日含完撚同你錫

帽啦

可能你係第三者 人地要結婚所以咪同你分手囉

雞

帽事既

唔知有無帽
如果係真只可以講綠帽唔怕帶最緊要除得快
唔知我係咪第三者
如果係真就變返我送頂綠帽俾結婚果位師兄做賀禮

夾到埋單 真女人

一定識左好耐啦
無事嘅

搵到真愛選擇結婚，同相處時間長短有撚關系
你咁撚小氣做乜
如果真心相愛過，就算散左都可以祝福人既

岩呀 人地都29歲啦 再唔結婚等幾時呀

不嬲都係咁架啦
人地咩歲數呀
仲晒時間呀?

無話唔祝福，個女搵到佢要既幸福我真心會覺得高興
只係覺得奇怪姐
唔係奇怪條女，係奇怪條仔肯咁快同佢結